【和了 又和了】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMCXXIX

#StandWithOzil

老婆清話推佢嗰個

好絕望
有冇買人消息新聞睇睇
成堆十八歲點打呀

運又冇錢又冇，加撚埋迫害，點撚夠佢班畜牲玩呀屌佢老母臭閪中堅換雲迪克都輸啦仆街

快撚D買人啦 垃圾隊

全英超最貴既門票 但就比垃圾波球迷睇
不如劃大半位比客隊球迷啦 重好賺呀